Теоретичні питання
1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?

3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?

4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.

Відповіді 

1.  Оголосити змінну можна у Javascript за допомогою ключових слів <b>var, let, const</b>.

2. У JavaScript рядок - це послідовність нуля або більше символів.<br>
Щоб створити рядок можна за допомогою одинарних лапок ('), подвійних лапок ("), косих лапок (`), String(''), new String (''), та .toString.

3. Перевірити тип данних треба використовувати оператор <b>typeof</b>.

4. '1' + 1 = 11 тому що тип даних цього виразу буде строка, і при виведенні данних до рядка '1' додається число 1 - отримуємо рядок 11, оператор + у строках використовується для об'єднання рядків.
